
SECTION Intro


SECTION Definition
 
Definition incremental learning; vielleicht ein illustratives beispiel eines populaeren verfahrens, wie man dieses 
incremental gestaltet versus klassisch (z.B. mondrian forrests?) 
--> OK aber noch kein Beispiel. Mondrian forests scheinen mir eher online als inkrementell..?

3) Adaptive model complexity, learning with limited ressources
--> OK aber nicht perfekt, ein paar Zitate mehr wären gut

4) Online Learning, memory models, stability/plasticity
--> OK ist verteilt über mehrere subsections

5) Dealing with concept drift
--> OK, es fehlt ein Absatz über Ansätze zur Erkennung von C.D., ist im Text markiert

6) TODO
Important applications (e.g. visual tracking)

